原來今日係Emilia生日

差啲唔記得咗!!大家今日點同佢慶祝?

我啱啱同佢出街食晚餐
重瞓咗喺佢大脾到

開番套rion同佢賀下

以為講緊中大email

留名睇gif

Emt toilet 🚽

中大email呢啲臭雞生日邊會有人緊張

雷姆都係

點解emt呢啲好女仔要畀你哋話係雞?!你講

中大電郵

雷姆都係好女仔

咪又係畀人攻擊

雷姆我婆

但係佢明知男主鍾意Emilia都要向佢表白喎
明顯想做人小三啦

咁都仲唔係雞?

中大email先係

推呀 得我一個係Emt教?

Emilia マジ Toilet

happy birthday

無乜新周邊出

過氣
連狗都唔屌了

G

太肥，不了